有無人會買 iPad Pro 個新 keyboard？

iPad Pro 2018 用到依家仲係好快好好用
準備升級個 keyboard

我覺得個新keyboard會重好多
用幾次就嫌重之後就長放屋企

兩千幾蚊個
d錢仲好搵過毒撚rgb機械keyboard

可以單手分離tablet 同keyboard
咁個magic keyboard 其實幾重？

見佢好top heavy 就反咁

雖然好 fancy 但好似唔值咁貴
真係有閒錢先會課

一出即買
依家用smart folio頂住先

要睇下實物係咪真係咁方便啦

我有 iPad Pro 有藍芽keyboard, 藍芽mouse
我駁samsung 手提DEX mode再駁mon 都唔駁iPad Pro
iPad Pro 個split screen 咁西
駁mon mirror 比例又差

有D app 唔split得, 又無window mode 將個app移嚟移去
根本做唔到大事
覆下email 得嘅,
做正經野寧願Mac mini啦
你個舊keyboard加新keyboard都半部Mac mini
做到大把野

iPad Pro keyboard case 係方便帶出街坐cafe做野先有少少用
但我覺得用手打字最實際
又唔洗咁重
搭車用又方便
企係度等人用又方便

其實係越加越重又貴，13寸MacBook pro都隨時輕過佢，又可以做多好多野

Steve job當日單手操控既IPad 變番做坐檯使用

裝左我諗好難單手拎住向地鐵睇野
都好似幾重
有埋trackpad 係幾好既.但要搵到地方坐定定用
不如買部mba

二千幾一定大把人買 型呀嗎又cool
但佢地最後用到幾多次就真係唔知了

我就會一套買 缺一不可

呢款設計應該比你固定地點座枱用
平時自己駁住電, 貼上去就開始差電同有齊keyboard trackpad 比你用
要行開就直接拎走部ipad
要街外工作用返keyboard folio

btw覺得ipad駁mon唔好用既巴打可以試下shiftscreen呢個app

logitech 果款幾正

IPad pro咁玩法真係貴到媽媽聲

留名,呢個APP 可以FULL SCREEN?

youtube都有片介紹佢 可以參考下
external mon可以出full screen, 不過新出冇耐可能比較多bug
將呢個app split screen去到最細 就可以用埋ipad screen開其他app, 我覺得幾好用

ipad pro不嬲覺得係有閒錢先買黎玩
窮撚得一部機錢就買返macbook air 啦

出左新keyboard 即買
放棄部macbook

買得ipad pro 仲會諗2千幾好貴
同當年揸iPhone 話wts 8蚊好貴既人有咩分別

買得keyboard都想用嚟當laptop啦 諗乜

反而諗緊個smart folio 6舊水買個唔係全包

唔講以為部ipad pro係model y價錢黎
8蚊同2千幾都冇分別

咁講係時間既令人對金錢觀既變化
8蚊都10年前你30 食餐飯都覺好貴依家60都變常見

本身ipad pro 定價6千幾已經算係奢侈品
買果時又唔諗下舊錢先？
真係諗下玩下個idea 既ipad 幾條line 可以揀

新keyboard 覺得貴而唔買
而為左省少少錢去買副廠

你攬住個rgb機械keyboard 出街用ipad 啦柒頭

你講10年前食餐飯30蚊依家食餐飯都六千幾咁個例子就relevant
如果一個人覺得ipad個mon同cpu值好多錢但keyboard個value add唔值個價咪想consider其他選攝
慳錢去買副廠有咩問題 唔用apple原廠d accessories係唔道德定點樣 apple自己都有賣logitech keyboard 咁佢地係咪又有問題

我攬住你老母街鐘啊屌你老母

就算係奢侈買左IPad pro，都唔代表要奢侈買個keyborad架

知唔知幾重

有錢玩都要睇點玩架唔通買番來擺咩
個個人需求唔一樣，啤憑最新最貴既話討論來做咩

我想買
不過無乜閒錢
諗住睇下review點先再決定係咪真係買

見到佢升起左部機，搞到我都起埋機

但係我真係好想用trackpad

其實係咪好多人買
屌
我見佢送貨已經去到5月中

我都覺得係咁........
其實pro唔見得用iPad pro
唔pro又買iPadpro就真係有閒錢先會做

買囉 如果錢唔係問題
唔好用就唔會,只係怕唔係成日用

不過我會睇下啲review
驚太重唔啱用

我用過一代smart keyboard 已經怕
又重又厚
之後買支筆算 我自己搭車用多

我用第一代
開心使用
不過因為我學生，唔買唔實體keyboard打字會好煩

所以ipad pro 係奢侈品
一出已經講有新keyboard 玩做賣點
覺得冇用唔買冇乜問題
但講價錢就會奇怪左D 正如你講有閒錢先會買
會唔會食A5 和牛既時候話紅酒太貴 食可樂算 你都諗"點姐你"
但D 人話我食唔慣紅酒 可樂算 觀感問題

ipad pro 其實可以好pro
只係依家仲係比ipad os 限制住有D 可惜
依家做到剪片 p圖因為photoshop 未係完整取代唔曬macbook

個背係金屬定好似之前果隻垃圾膠料咁
舊果隻用耐左甩coating望落好撚cheap

有無人買呢隻?

藍牙
差電又要分開差
又多咗舊電重量

其實我有個諗法，我平時不嬲喺iPad Pro用開remote desktop控制屋企部電腦，Windows又得Mac又得，好順。之前用開普通藍牙鍵盤同滑鼠。
如果有咗呢個magic keyboard，真係可以當laptop用。

老實講買得起 brydge 不如俾多少少買 magic keyboard

個生活態度完全兩回事

除左可以扮下MacBook
諗唔到magic keyboard 有咩輸呢個
新keyboard 可以凌空部機
用都舒服D

magic keyboard 手感差、無上面一排鍵、無夜光燈

點remote電腦 mac嘅話

咁咪同時消耗緊部主機。。

Magic Keyboard有背光燈喎
同埋係scissor switch 手感好過Smart Keyboard Folio

sor 我睇錯smart kb😅🙏

太大件啦 brydge
ipad 其中一個賣點係輕便
你而家整到成部notebook 咁厚身咁重把撚

攪到成部mba 咁
我唔好正正經經買mba

mba 唔拆得, 無得畫畫

想買但覺得太貴
最多睇下有冇D副廠會抄就考慮下

有冇人shipped ?

用得IPAD PRO 就係想要佢個KEYBOARD

我用開jump desktop.

係嫁，有時我覺得反而仲好。
主機用屋企1000M ethernet，下載會快同穩定。而iPad我用手機hotspot都夠。

用咁多年電腦都係長開既機最長命

輸入法係敗北

我想問macbook 果d 合埋左用唔用到remote?

呢樣真

應該有得設定掛

插住電開wake on lan

如果佢既厚度同硬度可以令部機唔彎⋯⋯ 我可能會買😂😂

筆

舊果隻smart folio都得
呢隻相信無問題

我都係呢個原因唔敢入新ipad pro
仲用緊10.5 pro

你戇居？個keyboard唔拆得？
仲有sj 講嗰番說話嘅年代科技 而家咩科技？
iPad 單手操控你攪笑定乜嘢？

11還好D,12既cellular 版就彎緊～YouTube 有人講WiFi 版無禁易彎⋯⋯而我，買果時換過一次，之後又用左Apple care 換過一次⋯⋯

我諗住當Apple store 有貨後，落去屈下先至諗買唔買

嘩串到呢
其實你分享意見就可以，你問我來把鬼咩
得你一個睇法係岩？小學雞到
好心唔該高質d，串串貢把撚咩

mba /ipad pro magic keyboard /mbp

我自己都用緊ipad pro 2020,
完全覺得除左打英文之外，睇個價其他野都係反智
倉頡速成又廢，又唔包邊，話就用磁力痴住枝筆
拎黎拎去都好易跌
千幾蚊都還可以，2千幾真係睇信仰

睇咗review 唔多掂
當我買細機加呢個keyboard
6399 + 2299 成八千蚊
我如果真係要做Desktop 嘢買部MBA 唔好過？或者加多一二千買有MBP
唔係話iPad pro 唔好用 但係有時要做desktop 嘢嘅話點都係用MBP 最大分別係個OS
就算iPad 加trackpad 加 keyboard 又好 佢始終行iPadOS 就係太多limitations 除非真係行macOS
但係咁樣又會冇咗iPad 嘅特色